好心你地D男仔追人就唔好咁

又要試探女仔家底，又要試探人地有無人追

唔知其他絲打點諗啦，但係我就好憎被人試探，一係你就直接問

如果唔係你窮撚，問到人地真係有錢過你，你又要死顧住面子咁講：「有人車你咪幾好 」「你做樓奴未啊？ 」

好撚肉酸啊！你知唔知啊

Please stop being passive aggressive !

邊到識

樓主係有錢女

所以有時同成長背景相差遠D人真係唔Work
做D野咁小家

直接上你(地)又話直接,想點玩?

靚仔可以考慮直接上 來吧

唔有錢，如果咁普通都叫有錢 真係世界末日

個重點都唔係有無錢到，係好奇點解唔直接D問？
「你覺得如果男女家境有D差距有無可能啊？」

如果個女仔Lum你自然講D岩你聽既，你唔洗咁樣成個八婆咁走去八卦人地身家咁

我自覺靚仔又如何,老闆你又唔buy,直接講“我愛你”都唔信。

溝女切記輕挑

男仔追人（認真mode）好實際嘅，一定會考慮對方有冇其他競爭者，呢個好正常，唔好話咩如果真喺喜歡就一定會努力，成件事不切實際.
如果兩者之間相差好多，佢可能需要好落力去追先等於人地一半嘅成果，既然咁事倍功半嘅話，點解唔轉目標？

其次，家庭環境；男仔有心可以盡力去嘗試晉升，或者創業？ 但另一方面，女仔喺咪等到？ 女方家庭是否能接受都喺巨大問題，真喺好實際嘅有冇雞髀食

反而喺女仔，如果對呢個向妳展露好感嘅男士冇興趣，不如直接講喇，其實大部份男仔唔會覺得有咩問題，簡單快捷等佢地可以放更多目光去有機會嘅女仔身上.

溝女三大原則

1. 保持友善的自信，唔好Passive Aggressive

2. 將低級趣味，留返比你D兄弟之間開心，通常呢懶搞笑既男仔但係又停留係D中學生Level既撩女仔搞笑技巧都係會Fail，唔好搞到自己成個阿Bob咁okay？

3. 做一個值得被愛的人，首先你可以顧掂自己，你先有資格去愛人，或者要人地愛你！時刻要幫自己增值，唔好放棄阿

直接到時又話你審犯 問答大會

咁講通常都係有錢人

個重點都唔係有無錢到，係好奇點解唔直接D問？
「你覺得如果男女家境有D差距有無可能啊？」

如果個女仔Lum你自然講D岩你聽既，你唔洗咁樣成個八婆咁走去八卦人地身家咁

重點：你可以直接講你Concern，睇下女方點回答你，唔好成個延禧攻略上腦既八婆咁走去玩Mind games啊試探啊

肺腑之言，希望各位毒毒搵到知己，可能我講既野未必好聽，但係未必無道理，你地自己斟酌下

起碼都送部iPhone xs先叫有誠意

如果你覺得對方值得，你咪送，無人搵槍指住你個頭

我唔相信大部分女仔會有呢個要求，唔好亂扣帽子

試探完覺得差距太大就自己摺埋一邊 反正唔門當戶對都無咩可能行到最後

咁其實唔洗試探，你睇下個女仔行出黎，拎個袋都超過你一個月月薪，你都可以自己摺埋啦。
呢D肉眼好見有咩好試探，自己用眼睇啦真係。

如果問問題就問高層次D既，比如大家既價值觀夾唔夾啊，個女仔會唔會肯等待，比個男仔去成長之類。

點解要試探女家底 入罪？

男仔比較窮/孤寒，就多數會做呢D野

可能呢類人會無自信開，覺得如果自己比對方有錢，就Sure Win。
自己窮=無行

有D差距應該唔會喺問題，覺得喺問題嘅男性應該唔太值得期待 . 不過男仔咁小家去玩八卦 好多咩？ 我身邊似乎冇太對呢類人.
真喺擁有差距嘅應該喺冇屋住（公，居，私），同直接住清水灣，仲要冇賺錢能力嘅人，咁就天與地，真喺難D.

不過有部份情況喺女仔唔擔心呢樣嘢，但佢唔知屋企人非常在乎呢樣嘢.

第二type應該係上得太多連登

呢樣真，不嬲揀男友真係最好都避免唔好選擇花太多時間上連登既男士，因為佢地都唔尊重自己寶貴既時間，選擇左拎黎浪費。

又唔可以咁睇，因為我有唔少相對有錢嘅朋友其實身上名牌唔喺咁多，衣著可以好平常，但有d氣質同生活習慣，談吐喺會有明顯不同.

*避免選擇 （Sorry ，語癌咗）

有d人有錢唔會好揚 平時似普通人
有個post都講個巴打拍拖之前唔知女友好有錢

冇自信真喺好大問題.

岩啊，所以原本係應該問人「有無考慮買樓/置業」，但係用「你做樓奴未？ 」咁樣既態度黎問，都肯定係唔會夾到，講野難聽到。

拖出黎見到長輩，怕佢失言

斷絕D好過收鳩人做兵

你係邊類先

我咁直接，會唔會係收人做兵？
應酬佢地唔洗時間咩

上連登可以喺一個娛樂，但唔會喺日常.
正常人返工邊有咁多時間去做其他嘢.
而且一個有個人興趣嘅人，會有更多目標可以做

冇溝過女,但我識女仔時都是老實真誠,不輕挑。

that's what i want to say

點知你

我識你？

提你咪做仆街咋喔

Agger, 追唔到咪等下一個，無必要做cheap自己

係，希望D中學生（尤其男仔）見到呢個Post，真係把握時間溫書/做運動 ，唔好一得閒就Mon住呢個論壇，對你人生毫無意義

lm學野

no.3 is equal to be a successful peason.

唔洗好Successful，但係你起碼要知道，而個女仔都可以合理期待你係會有進步空間，3年後既你一定會比今日既你企係更高位置，而唔係一個吃喝等死的年輕人

對唔住囉，我真係愛你先咁問

我半年上一次開下post,算唔算專一?

你問你追求緊既女仔啦，我既意見係對你無用

又要推一推呢個

我冇追緊女仔,所以問下你(雖然我隨意問姐)

你當初初識有少少好感先啦
如果你有錢 我窮毒 平時做開既活動都唔夾啦 最重要係思想上都會有分歧
無謂曬大家時間啦 問完打圓場笑笑口有咩問題

咪臭係！
旁敲側擊咁，算什麼男人。

唔好以為我地真係咁撚蠢唔知你想問乜啦。直接D，早點面對，之後溝通都輕鬆自在。

同意 成個八婆咁，真係好核突 仲要以為人地唔知你想點

問題係，又無放棄喎，日日都要Passive Aggressive下咁試探問一問 ，又要R水吹，咁即係點

不過話分兩頭，都希望女仔可以睇清對方，畀d時間自己同佢，認清佢喺咪一個值得發展嘅人.
我明不論男女一生人總會遇到一兩個人渣，但絕大多數人渣都唔會有心機去同妳/你 打持久戰，即喺keep聯絡並不斷地有實際行動（口講喺人都做到，所以口花花都喺廢嘅）.
望自己，大家都搵到心儀嘅另一半

不能同意更多

真係好多男人用呢招，我諗佢地未醒

咁可能直接講又會怕嚇親你

係，男人愛你一定會忍你，而且係長久的忍耐，絲打不妨折磨下D男人 ！互相傷害及試探吧

坐係到咩都唔駛做等人溝都要聲大大

係一定溝你架咩

希望唔係啦

呢個係隱藏教學黎，你吸收唔到你既事

即係佢未有第二個target 攝下時間

想嘔呢句

咁睇黎有排要搵我攝時間啦

不如話宜家d男仔唔似男人

幾個月好喇 半年真喺好盡，畢竟佢嘅時間都喺時間，互相浪費時間好冇必要嘅，喺有意思嘅，透露少少畀男仔，佢對妳有意思自不然會去馬
唔去馬嘅，知咩事喇

No 其實 No3 係指心態，佢講得唔全面，由我補充。
其實係心態，保持正面，積極。有少少腦的女人都知機會唔係必然的。但係呢個時代生活，究竟選擇消極態度，定係時刻都準備好，正面咁面對每一日？愛自己就活好每一天，然後成為一個有能力愛人的人。正面人生態度也容易吸引別人愛你。

利申：消極中，努力忘記並復完中。

最好笑係，成日打嘴砲話自己付出好多，D女仔又唔識欣賞啊，但係現實就係大把男人一日未到確認關係，都唔肯請埋個女仔食一餐飯，真係唔知付出咗D咩啦

可能日日R水吹+打探家底真係好辛苦，好大犧牲

謝謝你幫我補充

係，有咩試驗，留返係段關係試探，早日確定關係，但係唔好咁快比身體人，有咩唔對路就bye-bye，好來好去。呢個成年人做法，唔洗Flirt 200年都確認唔到關係咁

直頭係啦 中意又唔追 怕樣衰
我試過有條友 講完幾句野我行開左
係度典來典去問個friend點問我拿電話
我行到番來 驚到走撚左
去死啦 又想攞電話 又咁撚淆底
真係忍唔住睇佢唔起

利申：女人真好 唔會因爲唔敢追男仔比人笑

龍心係呢個片尾，都講出個問題癥結

第三真係好難 活喺香港唔可以always維持到

其實我覺得心胸廣闊d 有計劃d 成熟d就好型

利申 學習梗

無錯無錯，呢D就女仔會欣賞的性格特質，你加油！

呢D唔係淨係追女仔先有用，最後你變成更好既人，得益都係你自己，當然更加好既結果就係你吸引到欣賞你既人，而你又擁有照顧佢地既能力

有時條女都會度條仔

真心話 靚女唔會畀人問喱d

其實追自己鐘意女人係冇問題 d女好多唔識feel到趁熱趁冷 要平常心同佢交流 至於當女仔感受到你有對佢有意就ok

唔知點解覺得樓主有陣八婆臭西味

有冇人追？你住私樓定公屋，點啊答啦

回覆 #68,
你理論上冇錯,但港女99%將男仔的成就量化成佢嘅心態,試問真係有男仔唔想努力向上?但現今社會對努力的否定太大&金錢的力量大到一個極致。人的努力同成果不成正比,no.3也只成為否決失敗者的指標而已。

btw 送首“立直中”比絲打你聽,希望你快d恢復啦

做show片,外國女仔受e套方法。港女不受

試探係怕你因佢真接而對佢反感。好感度你明吧

我試過有自信同女仔傾計,同都冇用,我諗成功真係建築在失敗上。

咁你唔應該將某個女仔中唔中意你，黎衡量你自己的人生是否成功，積極D啦Bro

低能，大把碌爆卡月光族去買個爛袋啦

直接問仲監介
淨係你接受到, 唔代表其他女仔接受到

多謝絲打鼓勵,不過可能d女仔連男性朋友都唔想要太多,結果我連普通朋友都未做到(大概係hi bye fd多)。
btw我諗我人生算成功過(工程師算做過,有錢過,大學有讀過),係差冇女友姐,人生不可能完滿吧。

想同妳做個朋友

Content farm

Please stop being passive aggressive !

咁唔洗驚到走撚左下化。

不過，我明白水溫問題。但點解唔放鬆D直接水溫到先問？

再講，一來就想知人身家底細，其實內心已淆左。
究竟我們是談戀愛，還是在談條件？

仲有 口花花係冇用咖
有冇料先係見真章

現今社會都講機會成本,下下要課金的感情唔係人人想玩。
我唔排除香港有情侶係有心靈上的真愛,但佢地存在太少了。

睇條女係咩人㗎啫，百貨應百客
咩溝女守則得淡笑
一條formula啱用落所有女度咩

Ewwwww，女仔/人應該係一個/位/名，
一條條即係點

得罪講句，like你呢段說話既都係垃圾

做生意呀屌你老母競爭者 人地有錢過我靚仔過我又點？佢一定鐘意？你講到人地競爭條件好過你就縮入老母個閪到，你冇過人之處架咩，誠意都計架喎

不過你咁諗都好既，好彩有你呢種人，我溝女先咁易

龍心段溝女片講既，就係你地呢啲廢柴，包括like你說話果啲 hi loser

其實嚴格d講溝女都有d那個

未聽過？新移民？

我都未聽過用一條黎數人數，可能你受過既教育比較特別，唔通你先係新移民？香港D中小學唔係咁教架
可能要同你差唔多Level既人先溝通到！

到人地直接嗰時 又話人太直接

拿！直接唔係等於粗俗，唔尊重。

個種無禮當「直接」既男人/女人，你係朋友都唔洗同佢做

其實我都唔明d 人...溝女都要問咁多問題

屌笑撚左

樓主以為自己好風趣?

小學夠教你魚嘅量詞係尾
你咪又係會用口語講一條魚兩條魚
你係咪唔尊重條魚呀
你打出來d字都係口語，但要求人地打書面語
應該要咩人先同你溝通到

你係我肚入面條蟲？好勁啊你，比個Like你啊

咁撚複雜

魚量詞，不嬲都係條

簡單d壽司絲打,一個各方條件都一般的小明(同你係一般 fd)對你講“我喜歡你”,你會點?
答完應該可以

假設性問題，你自己諗啦 ，咋訓的人最難叫醒。
你咪繼續沉醉係你個個感情/世界觀到

打探家底真係會反感

現實世界唔會發生： A男比B女條件好，所以A男追B女，B女即刻Lur飯應。

呢D係連登仔先FF到個世界會係咁

請問點先叫高級趣味？

可唔可以講下佢點試探 可能人地只係r水吹

你睇下黃子華同Bob既分別咪知道囉

幽默同唔知醜，真係一線之差

「你搵幾多錢一個月架」
「我見到你屋企有XXXX景喎，你自住？」
「你平時都唔會食下茶記呢D架啦？」
「食開邊間米芝蓮覺得最正啊？」
「平時你有人車？」

搵幾多錢一個月都夠膽直接問出口

反而我調返轉,好多人試我,d女仔fd又真係直接問我幾錢一個月
未聽過男人會問d女仔呢d問題, 點解會問得出口,好核突,想點

其實男女問都唔係咁好！你話係咪

你都假設男仔會低質咁試探人,其實你最後果句都岩你用。愛情,根本就無解。

我十幾年前都係咁教
你仲扮讀過我地香港d中小學
sor認真左

問題係，從來無Post/提及咩米芝蓮，有人接送
咁樣特登問都唔算試探，即係點

你咩質素咪咩人溝你囉

如仔夠唔會直接咁對佢地冇興趣既男仔啦

呢啲唔叫passive aggressive 啦

係就係,現實一定會問,d人係咁..

萬能穌～

根本你就對人冇意思 所以佢做乜都係錯

樓豬有無仔

我睇到既係好mean同好難相處

HOW MUCH!!

哦
原來換個方法黎試探就唔係試探

哦
姐係有所謂上進心但無成果都係要自己摺埋啦

醒目喎 咁都比你發現啊
如果你要個女仔減肥，佢宜家200磅，3年之後都係200磅，你都唔會同佢一齊啦

千金 可唔可以踩我jerjer

以為係之前個對象岀post 講中哂我嘅不足之處

利申 改善自己中

我驚我個鞋爭會斷，你太硬啊

加油加油，積極D！！

好多野順其自然就得
唔需要專登強求 試探
唔勉強嘅感情先可以細水長流

好同意

樓主有錢女？ 做我女朋友ok？

其實樓主又會唔會over咗少少呢
個男仔試探下你啫
又唔係性騷擾你
如果知道你有錢過佢幾級既 佢咪自動摺埋囉
好過單刀直入 最後柒到仆街

我覺得佢似小學雞多 教佢點拎拎到電話都俾唔到屬於自己嘅魅力人睇啦

樓主養我得唔得

解答100分

有樓有高潮 女人
完

咁有時自悲又唔怪得人

不過呢 家底呢啲送一次返屋企就知有咩好打探

最後空手而回就歸咎於「自己窮，被睇唔起」「唔夠靚仔」「自己不壞，女人不愛」

你呢種人只可以被人溝
啲港女就係好似你咁，審犯咁審，你叫呢啲做"直接"真係笑死，你唔係靚女就做硬老姑婆

做男人仲慘，打一世飛機都得
你估搵伴侶係job interview? 一問一答

收到啦 唔審囉

無自信先會咁

暈，如果大家都一開始就在計算，就不要埋怨自己遇到的人唔夠愛你。

佢唔細⋯⋯仲要做紀律部隊非基層⋯⋯
我見佢咁，我立即睇佢唔起。

上面唔好試打而家又試探

依家啲女仔夠唔似女人啦

我係你我會覺得自己恐怖過佢投考時嘅長官同宜家上司 見到自己驚到走

呢個另一個問題 宜家講緊d仔

總之毒撚做咩都係錯 靚仔 有錢做咩都啱

係咪無人提 樓主係波台友黎 仲要開過post叫人貼羅友?

你係同樓主講吧
我冇埋怨過喎

可能我真係好恐怖

去死啦，好明顯係佢唔識同女人溝通啦！

同埋，我發現好多男人都唔識。
我本身係一個好細心，又可以multi-task, 睇人又好準的人。職業病。一次2次就話配合下你玩旁敲側擊。
第3-4-5-6次，我真係攰架。有時真係未講完都知你想點。比你知我睇穿你又驚你驚。看穿不說破我明，但唔好試探我，我會無耐性。

唔啦
好野通常冇我份

有時咁快一齊係好事咩

一定唔係
奶過野

做緊樓奴都想有女朋友

咁你上黎做乜鳩?

我廢老，咪上黎打發時間

死臭雞你個閪臭唔臭

臭唔過你把口可能，係咪你奶得多。。。坑渠啊
點解你個到咁臭既

開口問到幾錢都幾on9

利申 比人試探過 求其作大

樓主絲打, 妳就話直腸直肚啫
我覺得有 d 絲打未必鍾意直接問喎......